Laser射眼到底咩感覺？

頭先做lab玩laser, 射到眼

啲同學係幾張枱後面做lab射到過黎，好煩 ，中眼個下好辛苦

你問岩人啦 呢度全部佐助型毒撚

間野有賣laser比差佬
全部係invisible laser，有的係uv laser
Power高到會燒傷皮膚同致盲
各位最好戴眼罩盡量遮蓋皮膚同遠離可疑車輛

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士